求助Win 10 長期 CPU使用率100%

想問下巴打們點解upgrade上去Win 10後CPU使用率持續都係100%

以前win 7都唔係咁樣show